想揸uber

但係驚俾人拉

有無巴打仲揸緊

想搵外快

大把人揸緊啦 洗乜驚

😂😂😂見到話而家正式定左罪就拗底

怕咪咪撚揸囉屌你